學生哥炒正股期權實錄 3000蚊港紙上70000蚊港紙

屌 樓主咁撚廢2萬蚊輸剩3千都出嚟講，廢jer

成個5月中升撚到咁，賺錢有幾撚難，垃圾樓主，成個升勢都賺得咁少 廢撚到咁就唔好貼倉

點物色股票 唔識玩

樓主不如搵隻唔升既黎睇下

呢1個月

基本上所有科技股呢個月都冇乜點升
你見仲有人輸錢 無乜點賺就知

個位係我捕捉晒升得最急個時 ，全部一日後爆升
Sea limited 10%
Square 10%+
AAL 60%
Carvana 15%
Oxy 50%
Chk 300%

你捉唔捉到先

睇開macd 用日k

價量 衡量

唔好怕追高，見到有個突破股接近緊疫情前頂，前個半個月先盤整，持升勢，即可買入

仲有就係呢家係玩輪流升，投資者最理想係應該捕捉晒每個升勢 板塊輪流轉，前排炒完科技，咪到航空，跟住咪石油，之後咪再炒高其他板塊

當然呢家仲入風險係高，所以我星期五驚暴跌，入咗幾張sdow權做對沖，要睇返你既個股係咩板，nasdaq 定dji
就買返對家去防止一夜身家大量縮水

安全既可以試吓covered call

玩期權前請先了解個股

13蚊入AAL
不過尋日最高位走唔切

樓主加油

係賺唔晒嫁

我呢排期權call加埋全部都賺少十幾廿萬港紙
好多時早走咗太多

我就上星期二三開call 加注落aal 既同你差唔多個時正股價14蚊左右

Call 17 同20 蚊

多謝你 我都係見隔離期權post 有人叫我keep住講
當比大家食下花生

今年目標係10萬

個人認為2萬做本 上到10萬 我都算係咁啦

新手一問 美股嘅話邊度玩比較好

樓主 可唔可以分享多少少買期權的成個流程？

有無睇岩邊隻聽日會妖

通常呢d 學生哥師奶炒股實錄代表股災到

每次股災前都有學生股神，師奶股神，等我清倉先

佢係股神？lol

升災求9其買都賺啦
真係要準備清倉

佢嘅自信你feel 唔到咩？

Btw 其實股joy 咪put 囉！lol

Chk 破產

想學下炒 應該邊到學起

40清咗半倉 頭先60再清咗剩低一半

我都係學生 咩都炒下 想問下樓主炒期權係成晚mon住個市，定係夜晚入完就訓覺，又或者等到4點先入

我開post已經預咗有人咁講 冇所謂 係有人想我share 我先開post

我都有put開sdow

你咪清咗倉先 一個月後再睇如何

反正我係一邊建倉 一邊put 降低風險

回埋上面個巴打，做人冇自信點得

我最近都係put 港股，買美正股

講埋 如果財經台既風氣係咁真係好無謂

學生一開po就被人插同屌 學生就冇資格講財經，唔可以分享idea同問人點玩

你好采啫

玩得幾好啊

巴閉

問題係你經驗唔夠就上黎教人咁款，我覺得討論無問題，最小放低d技術討論，新手最大問題係嬴錢個陣就會自大，有d都唔知自己點解贏，仲要無睇番輸錢個陣因咩事輸錢，你話你有技術，過多半年都仲係個市場持續賺緊錢再上黎開post，一定有大把人同你討論
利申：都係新手，無玩過期權

有冇美股交流區

玩返兩年先講野啦
屎忽撞棍好彩一兩個月有咩用

最怕係有其他學生見到
唔理風險玩call put
long call都還好
short既話...

又有牛市股神

人踩人開始了

我都冇教人咁款
人地問我點玩開，我咪答囉
人地問我意見咪覆囉

同埋我由#1開始都係講緊 自己經歷
講真我都覺既，呢家個市係易玩咗，都係既，如果一年後我仲賺緊，可能先有資格再開post

我開post本身就係俾人食花生 實錄嚟

同埋我唔係教人，我都知自己冇資格 純粹講緊我係呢個市況既部署

撞正個大牛市就上黎認屎認屁
我個倉鳩買都算幾倍啦股神

呢排成日同人出夜街 所以咪睇到成個市
不過我係個種入完股票 唔會睇吓即刻賺定蝕既人，因為我開始玩 以日 計算，而唔再係即日炒

通常1個鐘睇1次掛 校咗d alarm冇一個彈notice就冇事

Btw 即日炒係會損手爛腳

樓主加油，炒到幾球野再一巴車落啲人度

咁你埋食住花生睇佢仆街啦 , 香港人最撚叻架啦

我係由正股學起 技術分析啊 價值投資啊 咩都知d先

不過個人好貪心 成日會想孖展，我就係炒孖展輸到得返3000 再慢慢上返嚟

千奇唔好用孖展

學完正股，就睇多d人地玩，點解人地會揀到破頂股，同keep住賺到錢

其實你咪又係買大路野既option 有幾撚勁買中跌完市升番係因為你輸到就完 尻all in 姐

玩開spread

Long call 一隻股
揀價位，揀日期，睇delta theta

呢排個市波動大，我call 價外比較多，博iv chok大/到價/變價內

非尻all in 得返3000蚊個陣

期權波動好大，我係用100鎂每注嚟押落個股到，成功先加注，唔成功就到止蝕位就攞返出嚟

收到 聽日減減倉先

慘了又要大跌

屌 其實呢 我就冇認屎認屁既，純粹係隔離post有巴打想繼續食花生 睇我玩落去，咁咪開post

有人問我 我咪答囉
屌 我係死好彩啦 得未啊 連登仔最鐘意講學生股神

我自己玩到孖展炒燶晒，仙股炒燶晒 先開始真正修心養性，出嚟勸世叫人唔好炒孖展。

屌 到我講期權，又有人話我負碌買中晒姐，係啦係啦。
講明先，我冇認過叻，由上面睇到呢到，我都冇話過自己好撚勁，有人想睇咪食花生囉 ，反正我用自己零用錢炒起，18歲後都冇問過屋企人攞錢。亦唔建議有人咁做

講埋我玩開long call spread
唔玩short ，本細，動盪市 唔想賠錢比人。
我係小注入權先，每次100-200鎂一注，博岩咗先加注，唔升既，冇乜潛力，就唔會加，stop profit 先。

我從來都唔做降低成本法，因為我唔鐘意增加自己風險落同一隻股到，岩咗先再加注，唔岩就走/放。

咪on9啦 戶口得3000港紙玩唔到美股期權㗎

賺夠了

樓主玩long 定 short呀？

香港人淨係想睇人仆街，無人想睇人贏錢

咪講咗支那牛牛有個比賽送咗張期權卡，期權卡我睇到報價，睇到報價，一個trade 100鎂=700港紙，夠我博3-4個權

佢寸柒人就得，唔比人寸返既
咁心急護主呀

巴打可以放低呢樣野 其實同返工一樣
你有樣野做得出色 自然有人睇唔過眼 唔需要理太多

同埋每個人嘅投資係自己嘅事
你贏嘅錢好有機會係佢輸嘅錢
唔好影響到作為投資者嘅心態

我邊一句有串到人？

成個post 有人問我點玩上去，我咪答個陣既思維
我post真倉 就有人屌 我係學生股神，仲話清得倉。我冇post真倉就有人話 我係得個講字 吹水佬。有人想睇我繼續update 咁我咪開post update 囉

不過講真心，你搵我一句串人既說話出嚟，我即刻道歉

#8
你捉唔捉到先

咁樣叫humble?
講真你開post 想show off定真純分享，心撚照啦
仲有你所謂教緊有人問野個d，其實都等於無講過野教人咁

又黎學生股神開POST打飛機, 即刻沽晒D貨先

其實果d技術分析大部份都係多餘
散戶賺因為個勢，輸都係因為個勢

對唔住 語氣重咗

我原本係隔離post有update開 ，個陣係純粹想showoff ，見人講期權賺幾錢，跟住我有人開始有興趣咪keep住update 跟住最尾咪一次過搬晒過嚟

龍市股神

長賭必輸
最重要記得係唔好借錢玩

仲未知衰
你個topic累L死人
連燈最多學生哥上
呢排美股升到洪洪聲
加埋呢個po
個個後生仔以為睇圖賺錢好易
一間累到人啦

曹仁超講得好啱
全部都係因為個C

lm
學生新手應該點入門...

就係一直得緊尼個signal

見到少年股神就知股災近了

輸因為貪

喂喂喂，講哂出黎，仲點兜呀

好威

short 既話輸到破產啦

贏錢多過班投資經驗幾年嘅連登仔仲唔叫串

人人都經歷過贏錢呢個階段
經歷多左，就會低調

講得好岩
其實唔駛理佢地

lm

樓豬發達時記住搵我派錢
蝕錢就勤你早日投胎算了 唔好搵我

學生哥借埋孖展唔驚咩？
我初初接觸 咩都唔識 靜係開現金戶口唔敢開融資戶口

孖展

樓主隻 CHK盤後....

樓主有料
炒末日權
想問你點加注
同埋回調你點處理

上左一千萬再post出黎la

樓主幾歲

未除牌仲有得走

專心讀書啦
大龍市個個都係股神

你係20000 上 70000
唔係 3000 上七萬

加油 唔洗太理d人講 keep到呢個炒法一兩年就證明到成功

樓主唔洗覆佢地啦
你有你講 我地有心睇嘅自然唔會嘈

同問 想知你點捕大升果下？有無機會詳細分享下？

我all in流
呢排用10萬上左次一百萬
不過心紅得濟 又跌反落嚟
都係玩option
我玩兩日trade 今日買 聽日放
捕到升就肥 捕唔到就一棍收皮

有無諗過你個strategy仰咪sustainable ?
牛皮市你點贏錢？

真！
嗰時之前咁都冇考慮過清倉
見到這個真係要諗
好恐怖

其實玩到
只要你仲有option係到

啱呀，自以為係技術
傻仔一名

一樣學生哥 七千五本個半月上咗兩萬四 目標十萬

3000hkd 點樣玩美期，㩒唔到入去 wo

我個倉最近都由6萬上到32萬，相信呢波牛好多人都賺到笑

正股?

樓主唔洗理d葡萄撚剩係識踩人 自己就廢到jer咁 你加油 但小心倉位 我都試過好似你咁廿萬炒上70萬 最後輸到得十萬 控制倉位同止蝕最重要

等我講幾句逆耳忠言：

學生股神嘅出現每每在牛市三期最後一段，因為一般股市上上落落，板塊輪動，時機與選股都十分難選中。

但牛市三期可謂雞犬皆升，而且大單邊，停不下來，所以一買就即時賺，沒經驗的人會覺得自己原來係個天才。

其他有經驗嘅人就顯得愚昧了。

美股尤其科技股好明顯有呢個特性，停不下來，你見過去十年有幾多日子係咁？冇乜點見到的。

如果你話而家係熊市過後牛一開始呀，我只能話，以佢嘅斜率，係泡沫。

如果以期權操作講，單邊市急升，最好就係即月價外long，槓桿最大，short都唔使，short會極限制盈利。

不過呢個亦係long價外少有適用嘅情況，股價短期內跑一段遠程先至啱用。否則唔啱用。

留明跟進 支持樓主
昨日NKLA入左$55 一千美 好淆

開post前係3000

開post 已經70000 喇喎

好難明咩
開post前起家3000, 到玩到咁上下到70000個時開post

好難明咩
本金係20000
唔洗計？

開始有呢d post
大家睇路

20000輸到3000再上返70000啵

咁同個標題有咩衝突先
輸到3000蚊個時，個本金咪就係3000囉

輸打贏要？

option喇，我只做call唔做put，依家開始收斂返啲用一部份profit轉返啲遠期call，始終要有錢賺先係最後贏家

吓?!
咁字面上有咩問題先
係咪由3000個度上先? 文字藝術就係咁架啦
你可以話佢有誤導, 但字面上係無錯

所以月入一萬買樓無問題 加埋老豆果七百萬

嘩你依個比喻真係好跳脫

總有啲人以為自己炒多幾年股就特別威咁 我覺得炒股呢家野有時都講天份 唔係炒得耐就特別勁

成班小朋友孖展又option 大龍市賺少少就自大以為自己股神
自己輸咪算 一陣唔知幾多人上連登睇完以為自己識 唔小心就輸到仆街 你真係累人累物

我一早無曬嘢係倉

因為未玩過
樓主有冇入門啲既講解，想細細地玩下

天份還天份 但開po 又孖展又option 唔講清楚風險所在就係不負責任

呢d case其實見唔少,身邊好多上左年紀後生都玩過高風險
又係少少錢炒上一大舊錢, 但個個都會輸返晒 未識人可以繼續炒上去

一升市又有股神post

或者咁講，真係有班人連大龍市都賺唔到錢，其實喺股票市場唔會有人次次都賺，但要識把握機會一次過賺一筆大

70萬先開post啦，連登大把人1分鐘就冇左7萬

淡友

我都想睇下樓主完左牛市之後會炒成點

只係好彩定佢個套有效

繼續post

走貨指標開始出現
見多幾個post就知係走貨既時間

有嘅係極少數 同埋膽要好撚大 正常人好快收手
以前有個frd (唔熟) short 野再加自己舊錢all in嚟玩 option 第一轉fat左 唔收手再allin 又fat多鑊 自問做唔到

屌你老母臭閪，燈乜撚呀

贏錢多過班投資經驗賭齡幾年嘅連登仔仲唔叫串

好心你啦 而家叫人入同推人去死無分別

暫時睇呢種係大上大落玩法，高槓桿一係贏晒一係輸晒，預測將來都係幾萬幾千幾萬幾千大幅波動

贏錢開post又唔得，唔通睇你班傻仔輸錢先開心咩

點睇delta theta?

老實講，股場就係咁，唔經歴過點會成長？

實有唔同種類嘅人，都冇乜好話提點，點唔化，只有經歴可以點化人。

我識好多個fat幾穫最後都係一鋪清晒
公司有個中佬都話廿年前十幾廿萬炒上幾二定三百萬又係一鋪輸返晒

睇人輸錢不嬲開心過自己贏錢。

就係係唔明你當樓主一開始入市亂玩既錢冇到

咁早出嚟燈比我玩多幾個星期啦

屌你老尾又有少年股神post

一齊輸先最開心

咁多腐皮!? 我係想睇吓你點做期權 做long call spread已經鎖定風險 亦都鎖定咗利潤
期權交易方式多 升市丶跌市 都有機會賺到錢 香港人一般升市賺

學生哥來講7皮係多啦
買到部錢7溝女

今晚清倉先

你分身黎? 咁都話無問題?

咁講我寫$0 上$70000 都得啦

$0 自己入錢入返$70000

我個經歷同樓主一樣

不過啱啱訓醒賺左100%

3000港紙 連期權報價都開唔到
利申 試過係2800到3000美金上落

你由0蚊入錢入到70000係入錢
佢係蝕到3000再上70000係炒股
兩樣完全唔同既野
無論佢之前點輸輸幾多, 事實就係由3000上到70000, 有咩好拗

又唔係咁講 升市short put 係賺 睇錯市 做咗組合spread 都不至於輸到破產

3000上70000係無問題
不過詳細係20000落3000再上70000
打廣告都係講好處其實都無咩問題

呢d 語言偽術咁撚勁真係同支那人 777 差唔多

不過呢到個個都睇死樓主，希望可以keep住更新大家一齊睇

無睇死
見佢咁串但又唔認姐 仲話會道歉

G持
巴打贏多d

樓主邏輯 》有10條命 最後用剩最後1條命爆到機都叫1命爆機

佢咪叫自己做輸股票輸淨底褲咯

佢撚識咩
開post 諗住認下威架者
賭錢贏左你問人點賭贏佢點答你

之前有個中六合彩都分享自己點買同有咩技巧

記得大趺前呢度都好似有個學生哥教人睇交易現場

買SPCE一起上太空

上次
睇返日期

差唔多架啦要準備起身

樓上班on9仔一定係唔抵得人地賺咁多錢個個話佢好彩
講真人地達到自己目標咪得
點解一定要過多幾年都要賺錢先可以玩股票？
牛市唔玩等熊市玩？

樓上班on9唔抵得人賺錢，呢排大升市都唔入咁請教各位幾時先入
一班老seafood講經

講真人地賺到錢我會去欣賞佢而唔係話佢好彩

買股票其實就係信仰
樓主唔洗咁介意人哋點睇你
你係搵到錢到時個個收聲跟你搵食
另外睇死樓主派都一樣可以放長雙眼睇人仆街
樓主柒咗就可以拎嚟BinC同做財經台反面教材

主要玩lc多？

Ys
每日升70%走人
錯過左好多

跟住當我準備揸多幾日
跌到傻

而家仲有幾多渣拿？
我都十萬本 買正股得一個doub

掂啦
得得返20萬

留名 bin C

我有時都係覺得錢係搵唔晒

如果你早放咗就算啦，你應該要覺得係 個d錢係自己冇能力賺，揸唔穩，所以由佢啦。

當然，我都試過勁多次你咁樣，而家我係會選擇放一半先，留一半再睇聽日，如果覺得仲有潛力，再放一半觀望。

我既玩法係絕對絕對唔建議all in 始終呢家個市波幅大，all in 可以一夜drop to zero 請預備隨時聽日崩盤

All in係我以前既玩法，就係輸到仆街 先再唔咁樣玩，我選擇既係以低風險，低注碼進場，有升勢先加注。而我就唔會全倉係呢個動盪市入局。我得5，6成資金係入咗股，始終今日唔知聽日事。

同埋，我唔會玩日內交易，巴打你呢家所承受既風險係好大。

最後，我開始有個要求就係，我會諗自己受緊幾大風險，每一次我都會要求一個比風險多一倍的回報，可能1:2 風險回報。

捕捉大升：

我呢排係用開macd 仲有50天線，200天線同埋以前價格既位置做入市選擇。因為呢幾個月入面其實有好多次cycle就係升一波跌一波 再升一波再跌一波去返原來價格。而我就係搵d盤整完10幾日，開始有第一支小陽燭既個股 嚟做入市位。

例：oxy 14/15蚊我開call 係因為佢之前反彈浪係可以更高去到18左右，而佢當時又係急升既位置，所以我先選擇入市，加埋種種因素，前排航空板塊領漲，所以我個時就覺得係一個cycle 嚟，然後就追第二個板塊，去預測佢會補漲。

Btw 我講既都係廢話，相信好多人都識，不過呢個係我暫時學到既野，始終條路仲有好長，慢慢探索

仲有覆晒上面咁多位巴打，我用孖展，同炒仙股輸到仆街，係一個事例，從來冇建議過新手咁樣玩。

如果有新手見到我用孖展炒到得返3000，都仲夠膽用孖展，我只可以話祝佢好運。而我輸過，先會知自己錯咩，同要點樣部署。

每次出現呢啲post就係走貨訊號

真 我好好心 提緊大家要出貨通常我出post 都等於股災嚟緊，大家快d清貨空倉

Cash is king

利申：我都有出貨

Thx bro

樓主chk今日會唔會走chk，琴日盤後跌好多

我前日20蚊入

因為本身入得已經承受緊好大風險，所以40蚊先走一半，回咗本先，剩低既貨就由佢滾，個時係咁諗。因為佢出破產報告，比人恐慌性拋售，所以盤後60蚊清咗倉

唔好覺得自己有幾特別有幾眼光獨到啦
又咪興邊隻鳩call邊隻
賭場日日都有人贏錢 有幾出奇
下面上網是但搵都賺爆

我都想試下掂到100個嘅感受係點

全倉call 轉向就

有call sdow 轉向就最多打個和

有分咗正股資金係for 揸幾個月，轉向就贏sdow 輸權少少錢，對成個倉應該冇太大影響

覺得錢好易搵
會開始膨漲
即使你叫自己唔好再賭落去
你都係忍唔到手
因為

貪

巴打勁嘢
我都想好似你咁 加咗500%

咁呢家的確係鳩call 都贏既

我眼光唔獨到，只係捉咗有d個股升得最大個兩個勢

有無諗過自己咁樣就炒到棟樓出黎，讀緊書就買到樓

貪同信念有咩分別

輸咪貪
贏咪信念

成敗論英雄架姐
都係學樓主話齋
控制好風險
賺少啲好過清袋

其實我幾欣賞樓主玩左3個月就識咁多野

我玩左咁多年其實都係on99咁想講下有咩策略都講唔出

不過得3個月又真係冇咩說服力預左會比人留難架喇

依兩個星期 真係有身分證都贏

冇 咪咁痴線

以前個市賺咗幾% 已經算好 ，係呢家個市波覆大，先令到我上幾倍，我只求以後每年有40%增長

同埋投資呢家野
愈早學愈好 如果唔係第時30歲先發現自己要學，就遲咗。
投資就好似儲錢咁，每一蚊加起上嚟就好多錢

我都預咗被人屌既 3個月有咩說服力啊，仲要個市咁易玩，d人一定會叫我玩多年先開post 廢up la

每年40%增長我屌你老母咩

唔使問候我媽媽既 痴撚線 講吓都唔俾，賺錢又俾人屌，蝕錢又俾人鞭c ，呢家連諗都唔俾諗。

真係攰

可唔可以講多d點選股呀ching

期貨係咁瀉，點睇今晚？

唔肯定 大市期貨成日玩deep v
Mgm 正股賺咗20鎂走咗算

今晚身家應該縮水 不過sdow救倉

睇埋8點鐘等埋其他證卷商開盤前盤後就知 購買力如何

唔通你真係香港李佛摩?

如果評價你嘅方法，類似A股股民嘅追漲殺跌，長玩唔係咁work,長期猜中方向應該只有傳奇人物先做到。

想用期權捉方向就要識點樣虧損時控制，盈利時賺盡。好多學問

想股票賺就要長線。

咁其實係果D 人既問題
投資係自己既事 邊有得怪人

留個名先 愛拼才會嬴

有無諗過點解決賺唔盡呢個問題呢d位係你可以學去進步既地方

唔係好識玩期權

大獲，出現玩左幾個月贏錢心得少年股神

龍巿本身就雞吠升天

去到下個大跌巿守到先算贏

每年40%
比你廿年後咪有錢過李嘉誠

D語氣十足十倫敦金經紀

chk會唔會渣都無

巴打今晚玩成點

加咗注落amd

Mgm 蝕住走咗，被人震走 蝕咗百幾鎂

繼續hold rtx

Bynd 4.8被人震走咗

今晚俾個市震到唔識郁，入黎追下post算

係

今日見到amd上返嚟 0.25 即刻加晒注 填返少少mgm同rtx

Mgm+rtx 賺少成千鎂

樓主有無update

除非全職炒，否則日日跟股價炒佢上落唔見得特別有用。

如果做期權操作會比較多，要按股價變動修正position嘅各種值。

否則見升追升咁冇乜長遠利益。

牛市淨9買call賺錢就覺得自己識抄option
無 spread無cover
少年股神年年賺40% 勁過廢老巴

樓主話係spread,不過我睇似係short dotm call+long otm call,效率未必高。

我係賺到錢 我無講自己識玩options
你睇咩覺得我話自己識玩期權
開post 係紀錄

你識既 講多少少俾我學野 教埋我玩
同埋牛市唔賺錢 咁幾時先可以賺錢

我玩權 係睇急升 先call

咩叫按股價 變動修正position？
唔係咁明呢句

同埋追漲殺跌 唔岩咩？我係見股價異動 有急升趨勢就買入 自己心儀既strike price

你睇升 call sdow做咩？ 9唔答8
對衝一係就減倉一係就 short張遠d價 止賺啦

個時係諗 星期五個陣怕會急跌 買張sdow 避下險 最多賺少咗

始終升咗成個星期 太急，實體經濟未追上，反彈太大，隨時一支大陰燭係星期一

你重倉amd關dow咩事
實體經濟未追上？ 而家nasq已經過左武肺前，無意思既，不嬲無追上，你覺得唔升既咪沽 張call日日輸緊時間值 你唔知？

事實係你賺到下錢就9up番d 9唔答8 既野，講到自己真係推理出黎咁，睇完眼都突埋

星期五重倉 mgm rtx
用sdow 對
唔知會唔會急跌 如果星期一急跌 再加埋iv 個價會變高

星期五個時我知會蝕時間值，但個時想賺盡 d call 所以唔想放。如果輸sdow，最多輸4/50 鎂 ，但係贏到更多，如果星期一急跌 iv扯高，我賺sdow 多好多。

琴日盤中見到跌咗少少，但覺得假跌，所以放咗sdow 棄mgm 。
而琴日21:50 加重倉amd 睇急升
用sqqq對沖

你睇錯時間點

好多時期權想食時間值，short多於long,如果股價向不利方向走，會越蝕越多，咁要調整long short比例同行使價，令組合嘅希臘字母符合最新市況。
就算long,例如long put但冇跌，過幾日時間損耗虧損會浮現，咁可以加short，食時間值，short賺時間值就補償下。
假設最初係睇淡，long itm put,short otm put但不跌反升，咁可以加short put,令delta變睇升，再升就有賺。
唔一定靠止蝕。
大約係咁，我都摸索緊。

賭方向係單邊市有效，牛三至熊三最有效，但iv都會升，令期權成本增加，打和點變遠。你識long,對手都識short貴啲令你機會降低，尤其美股高手雲集，想像下都知啦。

見到樓主既解決方法就係long另一個反向指數既
佢應該無諗過做spread or short 番張遠d價既call

舉個例好似我星期五個日咁，長期睇升，短期睇淡
我入咗mgm 同rtx call 但係我怕星期一急跌

我係咪應該short put sdow itm一星期內既去食人地時間值？

又或者應該點做可以將星期五long call 留住，但係又可以降低風險，去迴避急跌而出現重大虧損既情況？星期五個日，我主要係想放埋星期一，但係又唔想因為暴跌，而冇晒d profit

我唔做short side主要係因為我冇乜錢俾到按金

個時重倉落chk mgm rtx 到，得返2000鎂剩，唔想全倉用到100% 投放晒資金落去

你張long call咪 cover到你張 遠價short call囉 咪變左span , 升盡令你賺左 但拎左權金令你張long成本低左 , 但我唔知富途點計你margin , 正常做span個margin會抵番

富途按金計 strike price x100 即係short call mgm 31 就要3100鎂
貴到一張都俾唔起

下次有錢會試下做short 我之前係怕會急跌，先long下對家避下險

今晚有無方向，想試下跟AMD正股

今晚應該唔睇市 唔得閒 amd 我預佢上60

琴晚盤中10點幾call埋nflx

夜晚返屋企先po下相

樓主RTX 睇幾多

可以咁講，又long又short就係想錯方向嘅時候有補償。週末多兩日時間損耗，short下係幾好嘅。

雖然又long又short咁一邊賺一邊又蝕，但個重點係你想保護乜嘢，如果驚跌，可以short不遠價，如果覺得可以升得遠又唔想時間值日日燒，就short遠價啲。

初初玩唔明都好正常，真係要一段時間至明白又可以保守又可以進取，任你點設計咁奧妙。

一long一short如果減唔到按金就冇晒意義喇，做期權嘅優勢都冇晒。

另外如果冇按金做唔到short,只能不停long,咁期權嘅功能亦只剩一半甚至更少。

巴打係純食個option net gain 定in the money strike price?

唔睇好 暫時嚟講對大市先驚

請問Put sdow係咪即係個市升就有得收錢？

個人愚見：

期權我呢排應該唔掂住，呢排都係清一清倉 冷靜下觀望星期一大況先，今日蝕少少當走咗算，呢星期到下星期如果大升/急升 就當我冇經驗去玩

始終岩岩美帝推到2020 0息，我玩唔落手，頭先急升個陣清晒倉

0息政策比到太大枝強心針比投資者，我有少少驚驚地
呢排如果玩 我會轉正股玩

不過暫時入咗gbtc 避險同埋開始長期對虛擬貨幣有信心，但係暫時未搵到比較熟悉既

之前係玩開long call 跟住short返去食價

玩開otm變itm / atm

大部分一變atm就放

冇錢行權/買itm call

睇嚟你係冇倉身痕嗰隻喎。呢種係性格缺陷嚟，我好清楚。

專業級投資者或炒家反而會等時機。

反而你話觀望係好事，我估新聞成日話市場人士觀望，一出消息可能唔係long,係short,例如鮑sir零息，好多人會short put,因為即使跌幾日，中線走平微升，short put又食。

牛牛點買期權？

㩒期權個制

係啊屌 你講中我心聲 我係冇倉少身痕個堆嚟

因為我硬係覺得有筆錢唔郁會蝕

我都知係有缺陷 一語中的

其實我之前自你出過期權post 我都有follow睇開你講野 巴打你都教到我唔少

Short put 個到我就唔會做
我驚既係個市而家好唔穩定，唔知會係咩狀態。想睇埋下個星期走勢同埋大家點玩再決定。

交易個制下面 隔離有得揀 期權制

要夠3000蚊美金先揀得 / 你可以自己去買報價卡 2鎂/月

如果唔識㩒制，問牛牛客服，有得問在線客服

又孖展又option
贏咗執身彩
輸咗就喊住求daddy俾錢
宜家本金多咗冇必要咁搏啦
留返一半錢買QQQ好過
保住個本重要過贏大錢好多

要夠3000蚊先玩得？

我得1000美金，我都想學樓主咁🙈

想玩個股期權 但唔識遊戲玩法 樓主有無咩簡單易明既網有講，youtube片都得 最好中文啦

期權賺嘅方法多，輸嘅方法一樣多，我都係覺得自己係學到嘢，操作方法有改善至繼續，學費好甘，因為少錢唔夠做按金，多錢上落就萬萬聲。你可以睇下自己三個月三個月睇返有冇進步，再睇適合玩乜。

我講short因為幾年前上網睇人操作，專做short兩邊，個師兄話錯邊，唔使止蝕，但要加long對沖，遲啲就會賺返，我呢兩個月先試下，哈，又好似真係。

不過新手就唔好亂嚟，老手都要好小心

要有輸大錢同埋個個賺，你蝕嘅覺悟先。

認同 本身想上10萬再分tqqq 同正股+投機倉

首先 唔好報任何財演課程

跟住攞 幾百蚊去買書，我以前出過po問買咩書，你自己睇返。跟住睇書

然後youtube睇片個時就睇曉士教育投資個channel ，但係唔好俾錢上堂。

之後就落場玩，唔好 孖展，唔好炒仙股。玩期權前，學咗正股先，同睇咗書先，要對所有人講既野都有質疑，唔係人講 你就信。

人地講到似層層，你都唔好理。只可以聽完當吸收咗多一份意見算。最重要係，人地投資風格，一定唔可以抄，要建立自己個套

睇錯野
原來你問期權，我睇開英文channel 叫 skyview trading 教得好好

其實有玩過牛熊 我諗差唔多
但唔識行權價係咩

呢家餵到埋你嘴邊 煲晒成個channel 你應該識得多過我

唔該樓上，但英文唔叻 我再搵一搵

我開始睇得明 但我發覺 個股既期權證 得好小人玩 都係得幾十張

玩大型個股期權 就好多人玩 閒閒地一日一個價位都千幾張

Btw 呢排都唔好入住啦 千奇唔好做兩頭蛇

即刻股災

琴日升得最急個時走晒 ，已經同咗大家講 我清咗倉

股神

即係仲有排跌

股神 點算好

唔肯定 暫時道指未插穿25000點

呢家個市睇落都仲算係一個回調
始終一底比一底高，但係我會揀再望多一星期。

唔想冒太大風險去玩
btw我暫時唔會做淡 亦都唔會做多。不過你地就自己諗，唔好比人左右到你既決定

一開始係老豆既錢，輸哂都唔關自己事

其實呢一個月唔使搞咁多野佢自己都會升

都話唔係老豆老母錢
自己儲同打工賺返嚟，咪講咗18歲後都冇問過屋企人攞錢
究竟要講幾多次

係啦

我搞咁多野又周圍睇書學野係我廢囉

咁撚勁 你貼下自己既出黎 吊

做咩 我睇唔明你講咩

幾皮野都唔抵得？ 你dse雞拎緊零用錢？

大學求其番下pt 10零萬個個都有

想知樓主賭緊大學定太空大學
40％真係搞撚笑
去馬會買場盤仲好

3000蚊又好 2皮野又好 咪當你買中場連贏咁大把 有咩好認叻仲要咁撚串

中條q當自己賭神 捉路 捉手影咩

40%

係搞緊爛gag
諗下都唔俾，點解做人成日要咁攰，唔可以望高d? 我冇經驗姐，reddit 大把人年賺40%以上，你係咪又話人搞撚笑

。。。。 連登夠個個話自己月入50k

呢個世界唔係得連登，唔好再用連登fg 50k舉例
去reddit search吓wall street bets d人勁到你同我都唔信（人地有埋真倉）
睇埋出面d trading competition 個個都係勁人 ，就咁google 一個world class 既比賽，都知好多勁人。
比埋例你，larry williams年年賺大錢，仲教自己個女michelle williams 去玩，然後個女係17歲個時攞埋 交易比賽冠軍

我個point係世界好大，而我只係想跟到佢地車尾燈

呢個世界真係好大，但你收皮啦

年青有夢想係好事，真心祝你成功

唔洗理人
眼紅姐

樓主今日贏幾多
Tvix都+60%

琴日贏左幾多?

買大細學人講跟車尾燈

支持樓主 期權我都曾經由賺2000美金 跌到只賺100美金 而家慢慢磨緊上去

好難做到咩 樓主e家3000上70k 當你廿倍
樓主可以抖夠5年唔炒都仲有40%年化回報啊

香港人最鍾意睇唔起人

買得大，賠得大，買定離手喇

炒股比賽同玩真錢，真錢係自己錢同客戶錢都好唔同。

炒得叻亦可能係一兩年。唔排除有人炒得叻，不過大部分人唔得，先唔好太大期望，就會謙卑學習。

歴史証明一鑊彈起嘅基金佬往後十年未必仲有賺。

零和遊戲入面一個人贏40萬，就有一個或多個人輸40萬。

學無前後，大家亦唔好睇少人，我自己覺得樓主唔係亂嚟，有佢嘅方法，但冇可能要求人真係成個操盤手咁。如果係學生已經算有紋有路，我做咗幾年嘢至識諗投資。

唔洗講咁多 入唔入到大學？ 定Ive?

馬會買盤算啦

收閪皮啦

輸到你陷家產呀廢閪

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️我都係學生哥
覺得樓主好勁
想認識下你
Tg 傾

唔知ive 有冇得讀 QFIN/ GBUS

你話我知？

炒股比賽外國係玩真錢

Btw我都想卑心學習 得你先講中肯說話 我都想跟師兄你學野 ，可唔可以留tg

其他人個個一嚟就問人讀緊ive？ 收皮未？ 返屋企溫書未？ 買大細？

如果我真係完全買大細，前日就唔會止損離場，選擇空倉啦

連登仔剩係識叫人收皮就成世都冇進步

前日出0息個陣睇淡 選擇空倉唔郁 冇贏冇蝕冇買tvix

有你都讀唔到啦咁多廢話貼張學生證出黎再講啦 要人覺得你有料唔係係度鳩up
依家ust Qfin都唔係真係咁吃香

Ou gbus我就信 自大仔
我Cambridge 阿屌你老母

廢老菲比斯都要跟你學野了
40％

都幾多人攻擊你
Btw 加油
希望有一日我地炒到一千萬再傾

大部分人玩窩輪

把𠹌咩 捐比流浪貓狗食飯都唔止依個數 摺埋啦😂

反而想問下呢啲youtube 係有咩software/app整

呢個po 都睇得出你想show off多過share啦
不過後生仔心高氣傲就緊架喇
謙卑係一種待人接物態度，對人對自己都有好處
如果你一開始謙卑d，個po邊有咁多火藥味
不過宜家你實聽唔入耳架喇

成日話人叫你收皮未
咁你唔貼學生證收我地皮？

樓主 加油 開得呢D post就預左比人插架啦
呢兩個月真係反彈得勁 落場買多做啱方向好易賺好多 用埋期權贏仲多
不過長遠穩定贏先係大學問同叫做投資
利申 一樣學生 year 1 正股食中反彈好彩呢三個月六萬上廿二萬 唔覺得係自己叻

唔知樓主邊間u 可能有機會認識下交流下

出名著拖鞋上堂個間 唔自爆啦 知就知
玩case com 同埋玩下project 可能見過我都未定

咁我地未來有機會見面都話唔定我果間興著西裝上堂

不如留個tg? 想知你點樣玩正股上到+200%above

低位入郵輪航空tg就唔留了

樓主gbus 可唔可以識你

樓主留個tg 我加你

Lm

留個tgok？想識你

樓主，咁樣打飛機爽唔爽 賺咁多有冇諗住分d出黎

樓主，我屌緊你老母呀!

佢呢隻玩法，贏少少輸多多，單邊升市咪ok，大跌個陣睇睇佢有冇止蝕同有勇氣沽

唔睇下WSB啲loss porn先？
四月嗰陣成堆gay bear輸咗唔知幾多

同埋呢兩星期賺40%有幾難
求其買aal唔好太貪心已經一倍有多

目標某一年賺40%都唔算on9
但年年都aim 40%就

我唔敢話教人，自己都未搞掂，但我留得言都係有理論加經驗back up.好少人得閒咁詳細講，同埋太多人知啲唔知啲，如果上網search「期權」兩個字，隨時睇埋啲錯誤教學累死人。

測市係一回事，正如你前幾日覺得唔妥想對沖。操作係另一回事，股票相對期權，股票係不變嘅，而期權倉位係不斷變化中嘅，股價唔郁就係唔郁，期指唔郁就係唔郁，但股價完全唔郁，期權自己都每日變化緊，做9月同6月個變化又唔同，唔同行使價變化又唔同，就算當時間都停埋，淨係期權買沽雙方睇法改變，個期權都會變。

網上俾人笑都事小，自己輸錢事大，你集中個精神觀察市場，認識股票長遠價值，再邊睇書邊操練期權，只要認識比人多，機會就比其他人多喇。

跌會比較快速，跌市賺冇升市賺咁易，今日都加淡倉，但太多又驚佢回升，太少又恐防錯失機會。要夠膽又快手㗎

睇人炒，佢個決定點做你睇唔到，睇乜嘢訊號，衝動定淡定，有冇exit plan都睇唔到。睇到佢「買」－＞「賺」，其實佢可能只係睇到麵哥話「沽」……

不論中外，乜乜股神，the big shot, 牛散好撚多，但大家認識嘅人都冇呢啲人，都係都市傳說

人地賺大錢咪就係你輸果d囉
謙虛d啦樓主

我知啊 係我有個目標姐 總係有人一出嚟就叫人收皮 有目標就等於唔謙虛

請問樓主係咪用牛牛玩美股同期權

樓主讀邊間

RIP

痴線wsb都攞黎講 你不如講埋過大海連推十幾口?

咁垃圾都拎出嚟講

支持樓主 年少有為！

交咗幾多學費

暫時仲未交
今日成個星期第一日trade返 tvix @143

而家咩環境

呢個月上下震盪，我估難玩好多喇，睇我估得啱唔啱。

呢個月冇乜玩期權，因為知道會係橫盤期，做過一兩次short spce執期權金。轉晒做正股，有幾隻股執緊5-10%，但係唔想貼倉，廢事燈死。

咁好嘢知道會走平？

不如你當初就唔好開呢個post燈啦

唔係估升就估跌，唔可以話開對家就燈咗嘅。

不過開post講點贏，好難有長勝將軍，真係千中無一。

贏嘅都廢事同你地晒口水。

你岩 呢啲無科學根據 蕭生 麵麵都係咁 只不過佢地咁巧合都係係個陣發表咗相反意見姐

錯嘅多人記得，啱嘅大家冇興趣講。

又如果有個人真係成日估中，咁唔止連登，仲會一傳十，十傳百，就不得了喇。

其實唔明一堆人攻擊樓主做咩，無論對方講既野岩定錯都有我地參考既價值

當然成個post冇咩技術同知識傳授到比我地,不過so far樓主叫覆得幾大體同埋樓主帶出左個好重要既concept,就係不斷學習，佢上面講自己點由0開始，例如睇咩書，youtube channel其實幾值得參考。（樓主技術分析果堆reply可以直接skip左佢）

投資愈早愈好，後生仔有志氣係好事，加油

樓主宜家點

樓主 你做debit你大約做幾多日嘅option?

潛咗水，唔敢貼倉，PnL都唔敢講
話咗佢個方法唔sustainable 㗎啦，食過知味仲衰，學壞手勢，睇佢幾時醒啦

有1萬分咗去ib個倉 入咗chegg 想試下用ib先

Post親都好邪 不過由佢啦